[Yahoo 投票]又到登連仔發力既時候

是咁的，有個藍絲廢老send左以下條link係啲group到，係咁叫人投不支持

Q1. 對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

我當然二話不說咁㩒入去投支持

大家快啲發力
Link:

不要說 “推”，試著說 “我們一起罷工吧”

大家快投 唔夠人

落後緊呀屌你老母，推呀屌！
任何民調都不能輸！

藍絲動員呀，所有平台民調不能輸呀！動員啦，連登仔也文也武竟然落後俾人？

罷啦罷罷罷罷
8.5全民三罷 七區集會見

我要擺工！

快投

落後緊

Push

快廣傳，就算唔罷都唔好俾藍狗影響民意

其實邊個會睇yahoo pooling

推！！

8月5日全民三罷 七區集會見

藍絲 廢老 師奶 呀伯
由其建制派媒體 成日拎哩啲去寫打飛機文

重刷有冇用

用無痕模式可以無限刷
F5唔得 開新一頁就可以再投

56.9%

49.2%

今日大家Be water

開無痕係咁投